有眼光、熟足球既同我入黎！！

第一次開post. 最近幾個月開始玩football index. 好好彩咁賺左小小飯錢. 想睇下有冇外國巴打同樣有玩大家交流下. 我係呢度就簡單介紹下football index係點玩法，大約就係全部足球員都可以買賣，每個人都有自己既身價，原理就同買股票差吾多，你可以當個球員好似股票咁買入，跟住等佢升就賺錢，想知道各位巴打有冇啲咩有潛力既球員可以推薦下。利申：玩左吾係好耐，都重未熟曬點操作。

賭錢 game
uk 賣好多廣告
Fantasy 都玩唔掂 呢 d 真係倒錢落海處

lukaku

真心咩？等我重FF有冇機會賺反多少零用

吾你老母

渣古吾係吾好，但係升左好多，吾敢高追wo

醒隻好野比你
jahanbaksh
白禮頓今季最有潛力既球員
長渣 升硬

後防冇助攻/入波, only CS 會唔會升

其實同買賣股票一樣

師兄有玩開？

邊個控制升幾多跌幾多

似多人買就升

我都吾清楚，所以小小試下先，我估越多人買就升得越多？

吾撚完未呀屌你老母

吾你老母咩，連登仔做乜仲答佢

信用卡找數？

係

要外圍apple id

佢有得上場先有得進步㗎

仲有 sardar
Saman ghoddos